
                      esperaba mas pero al ver la película me dejo un vació 
encima que me perdí varias veces en la película sinceramente fue muy mala idea haser que la película solo sea buena para los fans de los cómics y no para el publico que nunca leyó un cómic
me parece estúpido que los fans digan que es una obra maestra cuando no la es 
en varias partes se nota lo estúpido que puede ser el guion 
y eso de su madre se llama martha dios 
es entretenida pero no es la mejor como dicen los tipicos fanboys
        
            